屌你老母 成條街狗多過人

仆街 周街都係狗 軍裝狗都咁多 仲要有便裝狗

手足小心

利申: 維園岩岩被狗睇完身份證

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

狗多都要出
利申：隧巴中

great

你有冇比狗查到gear

口罩理9佢

我諗你最好買定機票incase畀人記低資料就可以起你底上門搜查

巴士唔係特別多人，屌

咪撚嚇我啦屌

你On9?

大家忍一忍 入嚟維園球場先 未齊人呀

JUST INCASE

有冇影低你個樣?
如果有，好可能會用AI，係佢d資料庫睇下你有冇參與過非法集會

咁你畀人抄低咗牌你都要暫時避一避， 之前6月9號 畀人 喺舊灣仔警署嗰邊圍剿畀人抄牌嗰啲最終都係畀人拉咗

警察國家

Hong Kong Super Authoritarian Region

圖書館對出有異動

多魔警到

各位小心

屌你老母 銅鑼灣開始TG放題 無gear 小心 大圍捕又開始
自己衡量

開始拉人 記得快散 不被捕

冇喎

自己小心

中環站有一隊狗仔

單拖依加出中環

唔係狗 係曱甴

甴近平

咪撚戇鳩啦

我7月頭都抄過1次
到而家都完全無事

去撚狗

唔駛驚喇 check完身份證就拉嘅話香港起碼無咗一半人

入唔到維園灣仔了
維園上空有直升機

下世小心d

唔知出去邊好

正常
係港島搞集會
鬼會去
試過去左走唔到既人都會怕啦
發起人都無腦

收皮啦

屌 睇定D先 好驚大圍捕

唔係end game

魔法師請小心

灣仔油站

極危險 人在茶記中

依家出咩站落安全

Rn 5462銀色 麵包車入面有狗 大家小心

水砲車往金鐘過左鵝頸橋

灣仔vtc總部路口有兩個臥底唔知做乜鳩

ione safe

最好個個禮拜都搞一次
次次chur撚死佢地

但我地每星期都有唔少手足被狗拉

Be water!
走位。

琴日我一早講左轉 18區 , 今日一定重兵, 點會咁好死比不反你地, 琴晚一大班人係要吹風耍人去維園, 真係比連登害死 唉

剛夢遊見到一陣十八區開花，啲popo唔知去邊好

又水炮車 屌 中左染料點撚樣搞? 會唔會拉?

掉轉左 人地有糧岀當返工 我地放假攞自己時間仲要比人拉

不嬲都咁講 D活動都唔知咩人搞
明明就要18區

推

出黎啊屌

唔撚洗做生意啦屌

邊到有物資站? 成身藍撚晒 仆街!!

屌

4:54 Soho Water Cannon

今次應該無一百萬

梳打粉

人地有武警正堂編制撚有咁多防暴
區區都有

樓上成堆5毛叫人十八區

屌 又有大量手足被捕!!!! 好撚驚呀屌

集成對面

傻仔先去港島